91日可以有幾愛

其實真係好愛

每去到一個有同你嘅回憶嘅地方
個心都係乸住乸住
好想喊
完全接受唔到自己一個人獨處
去到邊做乜都要同人一齊
你就開心了 我。。。

今晚我終於返咗屋企
開學之後我就冇乜點返過屋企
每次你話想見我
我都會即刻衝去揾你
我以為付出係會有回報㗎
但原來唔係
換返嚟嘅淨係得分手
我對你真係最用心嗰個
你嗌我唔好求你
應該去求返何生林生
咁點解我唔塭佢哋而係一個揾你
因為我愛你啊
我唔想你走啊
佢哋由佢啦

返到屋企阿媽問我做咩唔開心
我唔知應該點同佢講
阿媽我之前咪話想結婚嘅 係啊 我俾人飛咗了
咁我當然冇同阿媽咁講
我想佢一直以為我係讀書太辛苦 畢竟失戀太痛苦

返到屋企嗰刻我真係好想喊
沖涼直接喊埋出嚟
上次喺屋企你仲陪緊我傾計
做乜今次。。。。
物是人非事事事休 慾語淚先流

真係好犯賤
好想po ig等你望到我
但又驚你嫌我煩會block咗我
po咗story又會一直去睇返你有冇睇我story
見你online又冇睇會sad 你應該同人傾緊
見你睇咗又會諗可能你係係咁碌 根本都冇睇係我

我真係好掛住你

挽你老母個閪咩

跑完1000米就唔會咁話法

你等我一陣

關於失戀

樓主睇咗佢
我明啱啱失戀係聽唔入耳
咁你自己save低佢遲啲睇
努力move on
下嗰更可愛 Trust me

係勁想揾你
勁想lur多你一次
但我唔敢啊
我好驚會收到你鬧我

呢幾日我睇返以前啲相
亦到幻想過好多
我。。。。

其實道理我都明啊
不過要move on真係好難

我知你宜家已經取消咗我一po ig你就會有提示嘅功能
不過我冇取消
我仲係好想第一時間知道你而家點
我仲係成日喺度幻想其實你冇離開過

唯獨你是不可取代

多謝絲打

到你放低咗再睇返就會覺得自己好柒

不了 有鳩

何生林生
係咪凱婷潮文續集啊

留返些少尊嚴 但點解會分開

同ex一齊左3個半月
好難遇到一個咁適合自己既人
每日形影不離 糖痴豆咁 好愛佢
自分手之後
就好唔習慣做咩都得自己一個人
冇左係佢身邊 好似咩都唔係咁
箍又箍過 氹又氹過
最後發現
佢個心唔係你度
無論你點求佢 點lur佢
佢個心都唔會返黎
共勉之吧 絲打

其實已經冇晒尊嚴
佢話心淡啦喎
佢話以前有幾愛我宜家佢就知自己有幾唔愛我

我都唔敢喺呢度講太多
我知佢都係巴打
萬一佢見到
我驚佢會更加憎我

好多人覺得只有拖左幾年嗰啲先係刻骨銘心
其實雖然我哋時間唔長
但其實一樣好難行返出嚟
畢竟真係愛

我明白你感受呀
我同你都係拍左都係3個幾月就散
比多d野自己忙下先啦
唔係既話 你一靜落黎就會亂諗野 好難受架喇
呢排搵多d朋友出黎食飯 傾下電話 做下運動
分散下注意力先啦
如果冇人同你傾訴 我都可以同你傾下既
畢竟都係同路人

如果樓主真係付出咗咁多 而對方又唔識珍惜
分開對你嚟講都會係件好事
失戀好痛 仲要係三個月 可以話仲係熱戀期入邊
個份落差會令自己更加唔舒服 明解的
但對方咁狠心 甚至叫你搵返ex
樓主覺得自己繼續沉淪值唔值得呢？

其實我真係幾想同人傾電話
因為聽到把聲有個交流同埋打字係完全兩件事囉
班fd知道我散咗之後見我好唔對路
都盡量陪我傾 驚我出事
但因為大家都有事做所以都係wts多
我依家都唔敢自己一個人喺屋企
一靜落嚟就去圖書館
貪佢人多

道理我都明白
但係真係易講難做

冇fd可以傾電話又真係麻煩左少少
你可以試下down一個app叫goodnight同人傾下既
如果你想既話 都可以加我tg傾下既
同埋我覺得係圖書館太靜又係會亂諗野
行下商場 睇下衫 睇下鞋個d仲好啦

行商場見人放閃我會心好痛
同埋主要驚自己亂買嘢

入到圖書館都可以有人放閃既姐
堅強吧絲打